[音樂打機台]黑色沙漠 52戰衝56 放假每日也打機

HELLO 我是毒叔台主 24歲很毒兼老人家心境所以自稱叔。

這是一個休閒遊戲實況台 純粹想識下觀眾朋友

放工玩一陣 有野新手問題可聊天室問 我也是半新手